一世反德

德國班撚樣
重話個個世界級球星

屌你老母
連泡菜狗都不如
重話鼻屎佬 全家含球產啦

推

上屆先拎完
今屆又踢? 不了

反德之路 永不獨行

比次機會

你原本撐德國？

買咗上盤？